[賀電]疑似一艘中國核子潛艇在南海發生爆炸 機構測得輻射外洩

中國近年積極打造導彈潛水艇，然而20日外媒報導南海底發生不名爆炸，並有環境監測組織偵測到核輻射外洩。（圖片來源／美國國會調查報告）

中國首艘自製航空母艦「002航艦」與護衛艦，17日由北向南編隊自東海航入台灣海峽，已停入海南島，但20日卻傳出疑似一艘中國的核動力潛艇在南海發生爆炸，亦有報導說是中國為抗議美國將通過香港人權法案而在水下引爆核子裝置，不論如何，國際環境監測組織uRADMonitor公告的核輻射地圖上揭露大範圍核輻射外洩。

南海水域海底爆炸，疑似中國潛艇發生意外

根據hal turnerradio show網站報導，20日某個監測南中國海的海洋學儀器記錄了重大的海底爆炸，該網站稱，來自軍方消息來源指出，爆炸發生在大約50米的深度，造成了突然出現的，強度如此大的水下衝擊波，因此估計爆炸「本身必須在10到20 Kilotons千公噸之間。」這些消息來源還明確表示「已經把來自地震的可能排除在外。」

檢視相片
國外網站標出疑似發生爆炸據點。（圖片來源／翻攝自hal turnerradio show網站）

此外，該報導還指出，國際環境監測組織uRADMonitor公告的核輻射地圖上曾揭露當日大範圍的輻射外洩。

由於當地也常有美軍潛水艇的行動，因此許多中國網友說是美國潛艇的爆炸，亦有報導說為抗議美國眾議院即將通過「香港民主與人權法案」，因此中國引爆水下核子裝置。

中國愛國網友回，試爆核武器抗議港人權法

根據美國國會報告的統計，中國目前有4艘彈道飛彈潛水艇，其中有3艘是自2005年以後建造，6艘核動力潛艇，以及50艘柴電攻擊潛水艇，最近被迫曝光的是在釣魚台海域被美、日兩國逼上水面的093B核動力潛艇，以及在越南海域差點進入漁網的094級核動力潛艇。

海外華人媒體在22日聲稱，已收到來自中國內部的消息透露，是一艘中國的潛水艇發生爆炸。一般而言，美軍若發生潛水艇意外，會非常迅速的公告，並公開進行救援，過去十幾年來則是俄國曾發生潛艇事故，較晚發布，也拒絕外國救援案例，中國也曾發生訓練潛艇火災，全部陣亡的事故。

自己爆好，咪撚搞到來香港

汁：

賀你個頭 攬炒嚟

蘇聯解體前都係核潛艇出事

中國核彈不爆

[red][柒到核爆/red]

又少部玩具

屌 支那害人害物，輻射進入食物鏈全球攬炒

南海有點近香港

會係093 094 定095⋯⋯

有講法係俄佬核橬

美軍一入南海就係自爆

不如自殺以示抗議啦

中国製

後果自負

潛潛下水都爆到，真係打仗邊有人敢行近支那軍隊

有咩好賀 講到好似對香港冇影響咁

d魚會遊過黎

係唔撚係都影響緊香港架啦屌
我寧願佢爆撚多Ｄ呀
佢唔爆你就以為大陸畜無污染到生態？
你飲緊Ｄ水連屎都不如

果個hal turner 好似話係陰謀論撚

可信程度等於infowars 等右膠網站

有待更有權威人士fc

保持四秒車距

屌 支那又害人

唔怪得叫美軍艦隊唔好入南海，免發生不測

以後唔洗食魚

當你咁諗嘅時候

大亞灣核電廠都爆埋

陸又唔得水又唔得

支共又會改新聞：
我國習主席英明領導之下，軍隊於南海保家衛國，成功將意圖侵犯我天朝領土美帝核潛艇擊退。
美帝核潛艇敗走途中，故意散播核污染於我天朝漁民捕魚之水域，意圖影響我天朝國民健康。幸好在習主席領導之科學團隊研究後，確認該有害物質對人體無害......

比你爬左

海產唔使食

所以有美軍去南海....?

核爆都唔割

又輻射又tg 香港人點頂

fake new. 拉

支那會爆炸

進化做變種人

可以食輻射魚啦香港人

渣ga
又污染地球

美軍要唔要人

d 魚唔洗要

想請教，如果真係南海核潛艇爆炸，具體對香港有咩影響？
冇魚食？海水會流到香港？

已證實係假新聞。拉

屌你自爆叫較量? 訓撚醒未

唔怪得美帝一直唔敢出手

呢嗰極有可能，喺所謂核彈可能重喺撞針式嗰種。

戇鳩連登仔又攞假新聞打飛機， 幾時先炒車炒夠

fake news

會唔會有哥斯拉救香港？

第7艦隊係南海

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

越南出聲沒？

D魚好慘

日本都呵唔少啦

20 kiloton, 即係核爆,
雖然好想, 但係冇乜可能.

但有可能中共故意試驗核魚雷想反擊美國人權法,

仲好意思話同美國佬打

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

上個post已經fc左 流料 點解仲有人開新post 打j

唔好賀住，香港d海鮮好多都係南海黎....

結果支共獲得一支X-Orc 變種豬型人軍隊

11月風向係東北風 但水流係向邊？

推

係咪美國架艦行過順手射爆

南海

又爆，多得你唔少，成撚日污染環境，好心咪撚再開發武器啦，當造福人類得唔得

自爆核子潛艇將成最強武器